琴日落gay bar 嘴能左好多條仔

利申絲打！！！

ok

好怕羞 小妹生平第一次入gay bar

我發覺樓主一定係經常要做變性手術，一時變左男仔，一時變左女仔，一時又變左gay佬，真係祝你身體健康，長命百歲，做到99歲

絲打...

遲早有herpes

gay佬都好乾淨的

巴打 我俾人bam咗